幾肯定今次單野短期內唔會導致金融危機

當阿豬阿狗都up 得出GME 事件會引發金融危機就知無事啦, 金融海嘯係只會係你唔知情況下一野爆發 唔會比你走得切

加上我想講08年單野係mortgage 問題, 借得太多錢所致, 純粹因為買空導致幾間行破產 (就算真係破) 唔會導致金融危機

阿茂阿壽都講得出睇得到既 就唔係金融危機